有冇人有留意hello wong最近抄嘢單嘢

好可惜
不過其實佢俾話抄嗰幾張相，其實啲橋都有小小common

條穚一定易撞，但分鏡都似先令人懷疑

對比圖呢

比人發現抄橋仲要擺款

抵撚死啦